有冇人個口擘唔大？

一想擘大就會”咔”一聲 又好唔舒服 好似關節移位咁
合返埋又會”咔”返聲
有陣食嘢都好唔暢快

我都係咁喎

咁含唔含到撚

我都係啊 已經幾年係咁

我已經好多年係咁

年紀大

牙骹有事

我上年都突然有呢個問題。特別係食野果陣，每咬一下都會啪一聲。有時講野都會唔小心整到出聲。最後因為覺得太困擾去左睇醫生，醫生話好有可能係因為我慣性淨係用一邊食野，搞到肌肉同牙骹兩邊唔平衡

有冇睇醫生

咁有冇做咩治療？

18歲

我最近先發現嚴重咗

我都係呀 啪啪聲

打喊露都會

我中學果陣試過，果時因為我有次好肚餓想一次過食曬喲野 之後擘到個口好大，然後啪左聲 最後就一擘大個口同咬野就會啪啪聲同有喲痛

不過2，3年之後就逐漸無事好返，我都唔知點解
btw無睇到醫生

好辛苦

每日練習下先唔該巴打

我以為係會突然啪返正 而家就唔得了

我擘到個口裂左⋯⋯⋯

會甩骹

都市傳說？

same

啊大完個口feel到合返埋有一邊會咩撚左 即係唔撚同步

同埋都唔知點先直上直落到個下巴

之前聽醫師講係可能咬骨太大力咬到移左位